OT冇水冇假補都OT簡直係狗黎

聽日班奴隸要OT

我OT有補水又有假，咁我係咩？

貓